有冇人返工唔會同人吹水，得閒都是一個人上網、打機

返緊hea工，得閒時都會上網、打機、網購
其他人吹水吹得熱鬧都唔理